而家啲人真係好自私

成班朋友去某人屋企，一架私家車唔夠坐，有啲人要坐的士，點知個個都爭住坐私家車，冇爭個啲就要坐的士，而且最後唔肯夾返錢。去到個陣仲要佢垛自私圍住玩。
PS佢地係what's app group 到自己話先到先得，（某人自己打句野出黎，話自己第一個跟隊答私家車）

咁都幾好啊，可以睇穿班人嘅真面目

幾歲啊 幾十蚊都計較

錢銀事小，個心態先煩

的士已經遲左去，去完仲自己圍住玩唔理

不能同意更多